[NBA]季中nba fantasy

季中想開個yahoo fantasy league玩下，暫時有6隊，目標12隊。如果啱玩下季可以繼續一齊玩。未玩過都可以join
有意留tg

推

嗰日已經爆咗了sor